[肥媽唱歌]原來肥媽真係有話兒！

不反了

求下大家出到去唔好再唱肥媽